[20-04-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

molamola

淡友又等死

G持

個個都落晒船?

無上過，一向睇3幻6

10年債息上番2.915 無咩點留意

利好
SING

G持 升到100000點

ok call到恆指十萬點

D7PCBC

成交預計16萬至17萬張

唉

唉 又係磨 好悶

繼續落引熊 10點再爆上

megahub 垃圾桶黎...

210左近即市空軍有so...

上船先

600都想守係咪以為真係無限錢

咁死款30圖小時圖壓20線即市下跌中繼 好難有大運行...

集合進攻魔龍...

👌🏿

冇事啦，升返啦

我以為淡友廢唔做follow up

點知好友重痴線浪費d力係d無謂心理關口

就快爆邊？

大把錢

急什麼

好勁...

之前用過半年

除時行得

今日中美都轉倉...難d大爆邊.....

大貓...

燒錢都唔加息

2318

嘻嘻

破頂

吹佢唔漲，樓市又高高高

大把錢 吹呀

廢淡真係好慘 成日捱打

樓又升

308 啦

笑死

肥肥了 叫500萬先

打穿埋條軌

唔係咁易㗎

Free 埋按金出黎

all end la, p guy hum+orange la

titanic

直上310

急抽是不會有好野的

單日上番310-312先啦

855-1

隻19102 係咁比人掃

琴日講既850 到了

人走sir arrr

好啦... 過埋四月唔入來了

anyway, 都幾肯定今日收陰

What???

what???

斷頭台搬得出黎未

係呀，我講架，收陰燭，估計400-470，唔駛what

why change lamp

人走sir 唔好放棄大家

嘩 自暴自棄式...

900 果張入唔到

sir man run 大愛
神一般的點數指示

淫走sir走左點算

人走

沒有人走的第一天 陰

今日大跌1000點，但人走已走

田田...佢講跌，你又話跌....

唔係今日喎

tla....

即食左先

精神支柱

挽留

🤷🏿‍♂️

唉人走SIR SOR9, 係我黑左你
今個月輸到含

茶涼

爸爸又出新書

lc la...

原來係你...

Funny

人走SIR

big wu play market
shame on you

我想見的笑面 只有懷念
不懂怎去再聊天

全體進攻魔龍

605+2細先

又頂底大法....

穩過鐵.....

人走呢幾日勁理性好冇

呢個月陰燭收人走SIR就留低好唔好

我有sc306lc320 ４張呀

lc312

睇穿你拉，想人走唔番黎

siusun清上面先講完自己燈左人走蛇...

LC 306 SC 312 就明，掉轉就唔太明

我頭先平左張lc312
尋日撳錯左張sc306都有賺

呢個星期輸死人 好難玩

想日日都見佢

人走sir

平一平先

禁錯都賺

沉....

2318張圖好型

尋日真係想喊
305個陣想平張sc306
個人on99咁撳錯多一張

之前lc300sc306x2 兩套
我見升好多就平左lc300
之後開返4張lc312封頂
依家係睇收低過306

根本都唔關燈事....

除左田田有幾可會怕d咩燈

我覺得每日開市前做痴線佬，一講個位/方向就gun/跟/大佬呀，之後就不理性討論到平倉為止，之後鞭半日屍

第二日loop,唔知做乜咁...

我又唔係要人跟我倉，係既我開個post自己玩算啦.....

上黎玩
第一件事就係唔好理人講乜

我無理完結果咪自己同自己講野囉

上平台底下平台頂 小時圖沽壓唔重 ........................

覺得今日個莊好似冇前幾日咁癲，落得有返少少秩序咁

上廟都係為左自己炒ge時候有d娛樂調劑下者，唔通真係想知BC有冇call hen 咩

都係果句。LP 300 如何自處

點會呀 u r sir man run

切

托7者同我刺真係做4-0部隊

咁都講埋我

依家開多次LP溝!

TLA

睇化左 馬刺進攻殘廢左已經兩年...唔係上年有KAWHI 而家同上年分別唔大.....

上多次310結?
睇唔透係市底場定死頂

The process出番即刻屌打熱水

熱水上場靠韋迪發癲點打都入先勉強贏到一場....大帝出返黎基本呢輪已經GG JOR...

咁就明

76人做左on9廿年終於再入到第二圈

講就兇狠,做就碌撚

識左個女同事....

呢句真...咁樣畀好友反杯

馬刺衝搶唔夠活力 進攻入唔到三分 LMA俾人壓空間打鬼....人地湧求奇一揮手就3分又long 2.........

無左咖哩隊波重平衡左

AI之後完完唔係路

有咖哩馬刺死快D....冇腦三分入多幾球唔使三節可以收馬刺皮.....

反而想知今年火定勇贏西岸

食左三日火鍋，菊花爆開了

但真係好好食

伴遊呢？

我狼

基石打first round好漂忽，如果重係咁應該又係我勇入決

狼殘廢 基石上場神神地仲有個cp3度....兩個頂級控球點可以同湧五五波....

木狼換教練都冇用啦 towns打d乜出黎...

從上述情況，已可肯定雷神將不會策騎「巴基之星」出賽女皇盃，從而夥拍應屆打吡頭馬「平海福星」出擊，而「巴基之星」女皇盃配搭將為蘇兆輝。

一個towns 一個白邊 兩條友都無腦

比人爆菊

穩住禾抆撚然...

👇🏿

⛷

🙆🏿‍♂️🙆🏿‍♂️

係奠雷拉唔得

雷西d垃圾硬功舞平海福星肯撚定比唔上莫雅啦....但呢場都係睇佢追唔追得切馬克羅斯.....隻馬仲未見盡...

[我想嘔呀]!!!陪月恐怖血淚屎 「隔住雙重口罩都想嘔！」

個老公三生有幸

沖繩爆麻疹 遊日港人心慌補打針

我六月去呀屌

4Ｃ呀
用木加雀比大聖爺起手比都仆唔死重反勝

其實木加雀有回血
好易誤判血量

奧義吸血
2技又回血
又有毒
一路打一路扣
好多時諗住冇血走點知死埋
最重要個普攻
我點都出打野刀

女神異聞錄xPad

女神異聞錄系列P3-P5將會於合作上登場
交換所亦會增加 摩爾加納為交換對象（P5的貓）

合作期間：4月27日 0900- 5月11日 0859

極度編心P5的小編在這😍

破產啦

支持man run

尋夜諗到個超屈組合...ME用夜叉關厠所你就喺側邊不停普攻一二技

4c 夜叉又有

手感隊而家依賴cupcake發板仲嚴重過禾箭依賴基石，但禾箭有ariza tucker之類既3d全天侯照顧cupcake...

感覺cp3成個常規賽都留緊力打playoff...

grandpaisg

夜差後期都唔知點入團戰好

出到第四件裝開始超屈

無架啦.... 單機英
一係就一早預備兜後
開大困住魔師/ 射手...
但首要係隊友唔好打坦..

Man run sir

是強者就打出7000點傷害吧

禾已經睇化晒

弱者 挑

行得慢d姐，唔巧咁啦

慢步速

仲係區間入邊

便他媽的用那九十七萬匹轟下去吧

今日煲紅豆沙仲未滾瀉

十萬伏特電能效應

下冇喇

即使你有完全境界，但我有的是他媽的九十七萬匹呀！

你那反擊便和阿婆小便一樣，無撚用的

要fight back 了

護級榜都幾過癮

雞湯兩場6分波
然後曼城 我車 同利

高不成
低不就
又磨牙

廢淡......

好命苦

下星期分勝負

來吧！狗種！便讓我把你連春袋也打爆吧！

最高分嗰三隊起碼三場打硬嘢，分分鐘要打到最後一輪先知邊個收皮

尾三隊冇個打得起護唔到架喇
睇下牙朗停三場車追唔追到好過啦

呢D說話都唔知聽過幾多次
"聽日係關鍵既一日"..etc...

熱狗要7兩場
利要7三場
車要4連勝

算巴啦清

我覺得修有機會護到，呢排都幾fit

強勢星期一

happy Wednesday就個個星期都有

岩岩果場贏唔到李城其實好傷

人走bb都有睇海虎😍

Its ain't over till its over

廢淡呀

港漫我淨係買過鬼書皇同街頭霸皇

雞湯好大壓力，仲要跟住兩輪打兩場硬嘢，分分鐘就咁蝕咗道氣，睇下修自己爭唔爭氣

每一日都有人講聽日係關鍵好重要
而家我都自動filter左

臨彈都要殺一下落去hit止蝕
大芋好狗

天下圍攻fit撚到爆

呢本神作黎

頭先個下都隊唔穿

集氣

好多CSL....

克林頓個度仆晒街呢

禾身在曼營心在利
車呢d辣殺最好就排第七成隊推倒重來

我講海虎

我拉應該係天下圍攻了

人走蛇你到底有咩唔睇....連港漫都都咁熟

你舊老細無錢 推乜7

頭5名都蔡約翰

我冇睇開
我都知好野黎

地獄真係好型

冇錢咪用青訓，冠軍都拎過怕咩重建
睇見世三季初就留力世盃就無名火起...

港漫西遊都唔錯

其實都幾覺得條友唔會走，做山寨王

睇份糧既姐

堆青訓都係中下游料

黑暗先正

jojo超正
但最新一輯唔睇住

係呢度玩成個鐘

真。毒撚

黑暗正過地獄

黑暗係睇住佢點由廢物上到最終境界，有血有肉好多

般茅般尼都係中下料但人地有心踢
再講功夫熱d人工level爭車成條街，但冇好似車踢出黎咁暮氣沉沉
都係果句啦大家睇車都係想睇鐵血車，唔係法比d養生足球

今朝抽上8xx我講400-470個個當我on9....

「我只剩一下三十五擊，你地想一齊上就可以殺死天下無敵，死既機會係50%，上，定唔上？」

起碼我冇

天下無敵講不講粗口的？

我冇
行動支持

修羅道重要玩到去武神都係一級神功

無講過，應該係

真係冇，點解咁諗...

xxx: 今次咪算你好彩囉，下次繼續抽你呀！禾人生目標就係cap晒你地d錯誤再抽你水禾就好開心架la哈哈哈哈哈！

星期五下晝，個個準備去食女
踢都唔郁

嘩屌....港女異常地硬

尋日一早put坐到宜家
信念！

十萬點!

石女

3點後要佢仆街！

今日成交超低

我個日話開308lc
第2日都唔見哂啲人啦

尋日係威係勢夾到止蝕位
今日又碌返落黎
西市

TLA...

慢慢入唔好急

唉，佢反cap 向上都吹佢唔漲

般茅般尼人地MGT等得信得過主教練，之前踢到77下都比時間比信心先返得到上黎，你垃圾車7兩場班球迷都要生要死啦，唔好話MGT 你睇干地日撚日好似怨婦咁我係球員都無心踢啦

16萬張，好多喎！

侵侵幾時簽1000億？

我會用勝利證明誰才是戰場的統治者...

遲啲一通登入要dl多個濕鳩app......

衝一點

係 但買賣都係死都無app

原來佢有能力出app...

用第二間啦

４Ｃ好衝得
同打傳說一樣

揾濕鳩大陸公司搞

那有錢...
邊間有得用SP trader又最平?

全世界以為佢3點鐘行,佢就磨比你睇

A50 D 圖次次都咁核突既.....

致富、妖財，不過一定唔夠一通平，致富起馬買咩都有App

big ma...

哪有一天不核突呢....

收低結，有機老美都一樣

立左碑可否死得乾淨點

我搬到去306
求打個和,大家開開心心

對敵人仁慈就是對自己的殘忍...

開308 SC 有無得諗

4月

300啦望

BUY JOR MOLA...有排練

290

挪威從這周開始就是高中畢業生的「野戰交配季」，這群高中生歡慶他們即將從學校畢業，會無時無刻「就地解決」，但當局就擔心恐怕引發多起交通事故，甚至呼籲同學們「不要在圓環上做愛」。

據英國《太陽報》報導，每年的4月中到5月17日挪威國慶的這段期間，通常是高中畢業生的「大冒險歡慶時光」，眾多高中生會趁機舉辦各式各樣活動，包括花大錢環遊全國開趴，當然也脫離不了性愛、裸體和酒精。但就過往的紀錄來看，在這段期間也會發生不少交通事故，包括曾有學生開車上街歡慶，結果與其他車輛或公車相撞，甚至有學生因此死亡。

此外，在這段期間也是高中畢業生們的「野戰交配季」，可能只要心情一好、淫念一起，就會「就地解決」，路邊、橋上不時可以看到學生上演活春宮。但公路部門官員葛斯塔森(Terje Moe Gustavsen)就呼籲學生們：「不要在圓環做愛。」葛斯塔森解釋，或許在橋邊脫光光，對某些人來說沒那麼危險，但可能會讓駕駛們受驚，甚至忘了自己在開車，進而引發交通事故，「而圓環是最危險地帶」。

通常這段「野戰交配季」過後，學生們會回歸正常生活，努力準備期末考，最後順利畢業。（施旖婕／綜合外電報導）

d新車迷

留哂力

qq wall肯爆未

其實侵搞馬雲單野係唔係真

我會教教這群蠢貨做人的道理...

一通會唔會連個認證APP都有冷靜機制

現貨成交低期指高

低性交收貨

man run sir is god....

本身一關都難過，而家仲要過多關

已入man run sir predicted range

唔出奇, 鬼叫馬撚嘴炮,好搞唔搞搞侵仔

強國人一有錢就真係以為自己係神

如果係，呀里股價都唔受影響既....
美國班人好鐘意一個消息炒>10%...

quit 廟

太直接了

最開心都係amazon

嚎叫吧卑微的螻蟻們...

認真，gun

好.... 有緣其他post 見

挑

可能要去P5 D 19 POST度先有機會見到你了人走蛇

LEE DOU D 清日日嗌DEL驚轉頭又DOWN返

冇錯...隻隻垃遊都係咁....

that ching ho chi is you wor...

想DEL 傳說, 咩字都出唔到

重慶妹對波下下都C以上

圖都冇有邊好討論

渣咗幾多對

邊個迫走人走爸

插呀！今日就300！

you lor...

監視器香左

認真, 想睇WEEKLY 食番上星期果枝

怪只怪個市太西
大戶太pk

🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

我想288

less than 1 hr left mate

嘩... 好誇喎

500點波幅

唔貼得

有BD版....

講堅 無線旋風管家第一季同埋男高真係好撚智障......

我信
上午平lc312
下午平sc306

Thx sir man run

茶，穿左400，唔中，無得走

真係好鳩
尋日個勢咁好今日嘔返哂出黎

你叫爸爸點轉身呀

快過cfu都搞唔掂

無線配音組真係好俾心機寫台詞...

佢講左期結位未

見到爸爸串77 個樣真係好嘔心
好似完全唔記得自己之前講先見314, 再每個月20% 20% 咁升

未，但佢話5%的月升幅，應該上指314-320

btw苦巴今朝就講左2點半後會有一浸

580p
680p

365 set all

Nice!

人走蛇我覺得今次PAD合作好撚冇誠意.....P果邊高質女都唔多條....

全男？唔撚係掛？

多男少女.....

PAD到而家都唔知有高汁立繪超強女角就大撚把人抽呢個硬道理.......

4c 傳唔傳

baba fans 潛左好多日咁

平晒倉
攪掂

即市就收工吧...過市就另計.....

一棍打撚到SP 同 700郎on9

吉晒倉
保平安

人走話400-470
依家330...唔夠準要檢討下了

我廢

但未收市

你平左呀！廢淡

今日穿頭破腳，仲要慢慢落

但廢淡星期五又啪啪啪
其他人笑佢都冇用

人走SIR不要走

真係上返400咁

抽高再派落黎
onlun9

成交低過尋日差咁d喎

人走sir 杯茶仲熱架

好似真係

tin 你講一句，本身330衝300 90度上370.....人賠比我ok?

我覺得冇必要咁執著成交.....你睇今日試D位就知好友空軍大約實力.....

唉 抵佢有女啪

人走sir可唔可以講解下308嗰時點解咁有信心

點知會咁呀

因為你佢先有女啪，但佢有冇分過半條女比你？

306力托 308封頂 305頂唔住 304殺埋去303xx

多謝man run sir

....半條？毛都冇條

30418

390

有腦有膽有錢又有女

meiszero

咁你米阻個市跌住先，當幫埋我，最多我私人比條毛你....

想我點

Btw 雖然今日跌 但dklm
睇返張圖都係見開果啲位黎
到底角力完未

究竟點睇400
如果800all in 今晚唔使麥記了

唔係我洗撚嘈303...

唉屌，要同一個麻甩佬去睇五月天

一個月喇 都係果啲冧巴

bitcoin 已經唔係垃圾了

又咁睇....佢上星期五先開始日線收縮盤....今日通道再縮一縮了.....拖唔到幾耐....

我個盤無得再拖...再拖我今個月會輸

下星期準備爆邊

仲有少少利潤....302開上黎

你講緊溝女定係期呀....唔似講緊期....

賭輸左?

玩到五月都重得

女已經唔存在

原來真係有用

十萬點!

錯左又無得走

成支吞晒

又可以吊命

又話帶女黎，點知最後話無人得閒，帶多條仔黎，仆佢個街，收佢黃牛價

根本無存在過

1700 傳...

但我他媽的有個妹妹

又比假希望
同D女收兵有咩分別

國期 最尾一個鐘啲成交

....唔講女

睇國指週線，通道頂底窄到呀媽都唔認得.....

用呢張好d

Arsène Wenger has issued the following statement:

“After careful consideration and following discussions with the club, I feel it is the right time for me to step down at the end of the season.

“I am grateful for having had the privilege to serve the club for so many memorable years.

Read more at
Read more at

留名學野
硬係睇唔明

finally

123 有咩表示？

上下個波幅 留意而家個波幅係極細，對比之前，所以爆上/落既機會好大....

懷念爺爺

lol 雲爺爺

雲加

明了
少睇國

今晚真係要開支酒慶祝下........

比我就放上網呃蝦條喇

真係老了

睇住爵爺 爺爺退休下台 摩狗由神變過街老鼠

咁不如呢張....

摩狗江郎才盡了
利申 ：迷國米版daddy

寶馬Uber載客越線撼的士 司機死亡女乘客傷

uber 所謂既第三者保險會係點呢

衝！落！去！
恆指單邊跌市隊爸B

其實你啲300都應該無得救

你理得我
個朋友重一大手288

一跌啲開倉量又多返

不孝子終於出劇場版

咩野操作黎.....你係咪話佢輸左就比你食....sor 係可以食你

而家走到就黎變粉.....你仲咩唔提佢做對沖cover

我有講過....

又到周末...連續兩日無工番...點算

幫我派傳單ok?

DA YEA GOR 夜叉本人

約唔到任何有西生物就pm 你....

老豆又要簽紙啪自己個仔

估唔到你會咁得閒

一路叫P 真係淨得張P 咩

我做
貼錢100蚊個鐘
最緊要賺到經驗同有張靚靚嘅reference letter

yau c yau p,you play all la

咩事？

死車9你而家個教練好好牙？

中興
做賊仲要扮無辜
執柒左間公司黎過會仲快
連android都唔比用

望住班高齡廢老一件件收皮

認真禾覺得之前咁多年連續入歐聯係一個成就黎...

係呢兩三年唔知阿迷哪來的自信覺得隊波應該要爭冠...

你用"前列分子"去睇呢隊波，個觀感其實fit晒

至於隊波冇心踢既問題，明顯係球員本身hea底...

唔想買股票了 又慢又要等...心淡...

0:3

莫非你係ser仔

一齊打爆馬會
拎錢唔洗T+2

4月俾馬會小爆左...暫時...

blow job dim auen

5月有夜權

你都預6月先多啲成交啦..
你諗下一開始出夜期個時..

開張個日大家玩細含權互trade

少做期權 多做期指....簡單d好d...

下星期 天下圍攻 馬克傻豬 2串1 反cup la

假設bid ask係90同100
我s99你buy ok?

爭分奪秒

有冇傳...

世家子弟溝女請食腸蛋番茄

開船啦

no la..

我91buy u short ok

V

me not ok
me 99 s ,if you not ok,then gg

點都會有人用99買啦

你食屎啦123

個野一定壞左,冇可能升.jpg召喚

好多csl...

下星期開5月倉，開股權定指數權好

我唔玩指
btw why not both

咁我潛

X2

指數權倉不嬲會開，但諗緊開唔開股權好，如果開都係平保，因為我諗埋5月中有夜權，可能集中睇指數好d

4 ching
G6 lag 開團機

最大問題係薇拉同美娜兩條智障成日抓對面隻廢物刀鋒...一睇就知蘿兒一死就贏

Eu 逢高put

lag 機之後on99 俾人殺左

屌⋯⋯

UFFL

跟足m5 喇喎

drop duck ding c gum dor

見到條屌就啜....

幾時介紹多汁妹黎識

比錢買難受 何必呢

真

輔助到4清

親生JAI本人

想問下人走蛇DT一次會唔會開夠100張HSF.....

由下晝一點幾無腳反彈到而家都冇任何腳狀物體嘅走勢都幾幽默....

好想俾人呃感情

由開季第一場進攻就食屎食到而家0:3都冇任何反彈既走勢仲幽默

100張 會唔會太睇唔起人走蛇

又玩1193x喇

我好撚認真同他媽的坦白同你講
你見到佢 你唔止他媽的比佢呃感情(如果你值) 你會連他媽的尊嚴都無埋

算少喇

錢搵唔哂....放鬆D....翻睇下去camp治癒下....

V 番上去等人走好過d

金仔仲變得快過D女人

今朝比你講一講,,,頭先睇左vs天道 同 次男...真係好好睇
依家真係無漫畫做到

下次去食話我聽 去睇下咩女人咁巴閉

點整架堆字幕

我明，我真係明

對人走咁好做咩

感受左印度文化未...

未去

實迷途而未遠

金將軍會點樣開放北韓

即場提議同侵侵隻抽解決問題
金氏殺拳 vs 萬千核能掌

習大大貿易戰又輸，大大條中興JJ 等比人 cut，金仔又 ...... 冇面到

唔知佢玩法係所有行業龍頭都搞定點

直至習大大跪低含撚美債

自我鎖國淨玩內銷用番D 低質素野
逃避問題得唔得

BTC 持有者成為新世界的神ok?

屁孩麥克C HO GING

禁運ＩＣ大陸屎都冇得食呀

升100倍ok ？仲有少少貨

大戶終於唔可以用金仔做藉口

好！有錢大家揾

ＢＣ小心呀
大陸女人信唔過

佢而家都溫溫鄧鄧了

all are G

坦JOIN愛麗C配木加雀真係一流

勁到仆街

見到有個5字就開大喺個陣入面屈死

你開大好快已經5

只短炒不長揸

去緊觀禮 你問我答

你太睇少大陸啲女人

個男人係咪死老竇咁嘅面口

咩呀，幾十萬留左種重要唔洗自已養，個男賺撚到盡wo

扑又扑左，中出玩埋
重比你言正名順搞大下個
免費白子千孫之路

55

要求咁低

對面D台🐶是咪智障未完場就嘴炮INCH77...好彩RB醒水食凱撒一波反打INCH返佢轉頭

4件裝可單挑

對面蝙蝠隱形但屁孩一開大就見到晒

人生成就中排SSS 級成就黎.....
刷到既話你理得佢點刷...

一場10有無得諗

睇返我猗

JR做乜9？

正常發揮

太安樓都開成萬二尺.....

曾幾何時...

死肥鬼底出

有冇傳

贏馬神器終於贏

四重輸膽

十三淨係分韁推騎拍兩野已經搞掂左大仆街

隻快利慢閘 我雙膽快利大仆街拖返黎又食屎..

好彩個柒字未禁仲可以打字D7台🐶正柒頭

賀腎要反底了？

賀腎呀

雖然冇點買 但具腸美到底識唔識騎馬...

神了

肥文呢隻有前途

d對手太弱...輝煌星檔差...唔知可以點跑...3班田草1200太弱雞了

嘉應傳奇

冇時間買馬
好在2.75時買左潘狗騎Ｃ王500

除左隻逍遙自在p之外全日食屎...

冇時間刨六環點
唔係重叫緊糊

剩低買酷比仔算了

九成佢同協勝

幸運美金會唔會搞9豹子頭呢？
今日容癌有手影

手痕 試少少隻歡樂一生...

今晚保羅買唔買熱狗

我屌 大熱q好熱呀

又第4..

俾台🐶雷足成日

今日唔得閒呀

想買－百大仆街win補飛
但真係買唔落

CLS街場要湊夠5個正常人仲難過MARK 6

突然間轉跑法就神了 但我覺得老鳩尷...

收工...打返和

好吉利有q...唔撚係掛....

今日打左埸
我木加雀打野
打到比人9:1時
話我柒又咩打野差距
我1 2 0呀
個殺都係我炸
魔龍兩次４條友
兩次都差唔多全滅
我又要睇埋上路
都ＣＬＳ

我六環做咩唔買呀

輸第二關...

究竟係具腸定柒俊開齋先

最近買d q成日整隻不明來歷物體...太盲門...

覺唔覺，侵侵攪咁多人，係未搞到 QQ ?

慢慢黎啦尼D野

gun jor

佢開緊alibaba波啦
搞完係自己地頭果啲先 再郁出面果啲

暫停核試
星期一GAP UP1000點

啊里串咀啫，我諗隻企鵝唔搞事應該死唔去既

馬化騰個人修養點都好過馬雲呢d鄉下佬

如果美國國內block wechat 會點

唔差好遠 係低調d

DADDY又然

以一朝得意同埋口不擇言黎講，馬雲嬴幾條街啦

助養JOR

da ng da....

月入幾皮都嫌窮 臭西嚟

Davids + Holiday

幾皮野想溝女神
你係咪咁天真呀

係要撚你，你幾有錢都無用，一樣照撚

FLASH DIM 出JOIN HO

4:0 GG JOR

me 9up is g is pt

我睇netfilx trump 套記錄片，一連四集，
基本上都反映佢睚眦切報

好似話佢其實連續十幾年吹話選總統吹左好耐，最後都只係吹水，一直都係宣傳Trump brand 策略

最後點解選係因為佢之前拎奧巴馬無出生證明單野攞彩，上電視笑奧巴馬

之後奧巴馬係白宮晚宴等登整左啲相串佢，串到一晒肉，之後先選

bc 多才多藝

Bc咩都有 係無煩惱

又反杯

唔好賣馬斯亞得嗎

留返黎做super sub

呢種人用黎對付中共一流
有錢唔怕你收買
個人都六七十歲
用呢幾年玩鳩你

GOD of WAR ho jeng....

BC HO INCH🖕🏻

我覺得好似diablo 2 Act 2 果7個墓

ok gun

我地決賽又見

ME WANT...

CHOW DOU 趙雲造型

係王者果邊非ban即選